「驚世」翠種同大波嬅之神秘關係

事緣有冇人發覺佢地兩個面相好類似
兩者都係臃臃腫腫，賤肉橫生。
五官模糊，一副欠揍L樣。
體型如豬，波大無腦。
如此，鄙人懷疑佢地係失散兄妹，不服來辩！

推